beanfun真係好垃圾

想玩番瑪奇
但係beanfun裝完又登入唔到
有冇巴打可以打救我

chrome?

chrome既話用ie tab

便糞

用ie 將beanfun個網加入相容性就可以登入 正常情況下

利申:曾經因登入唔到beanfun而被迫退出瑪奇年半